有冇ching諗定grade din著乜了

點都要威番次

係G2000買套老西

我都想去

有心事?

當年冇女搵我自拍

求其啦到時邊個得閑睇你着咩

一定係毒撚

Grad到先唸喇

西裝要著得好睇，一定要度身訂造

當年同啲女影相嗰時食哂波餅正到

其實問題唔係係件衫到, 係係個樣到